有玩Overwatch 嘅朋友仔請入嚟

是咁的，我整咗個 Overwatch 亞洲區睇賽季Rank嘅Telegram Bot
簡單輸入 /stats [battleTag] 就可以睇到你呢個賽季嘅Rank同數據
唔使下下開game cap圖，直接share比friend子都得

呢個bot 係Overwatch Telegram Group有專用功能
可以加入谷友List 同谷友一齊排Rank
仲可以用谷友Username 互查 佢嘅 BattleTag !!
谷友時不時都會 6 排，而家已經超越 100人

噤呢度可以睇下點用／入Group

歡迎加入

推

Data更新得好似好慢咁

have delay ar

巴打好耐以前係咪寫過高登apps

留名支持anyway

lm

Lm

唔識用

留名

美服係咪唔得？

asia 呀ching

Console 版冇得用？

PC 呀ching